其實點解香港人可以咁挑剔咁揀擇？

上網睇到啲節目成日睇到好多投訴都係投訴香港人 香港人r着數 唔滿意投訴發爛渣真係可以衰過班蝗

係, 自視過高, 有比錢就大哂

有文化教養既都係要睇家庭

都唔知幾時開始變成咁 定一直都有

你睇香港節目咪投訴香港人囉
唔通非洲節目投訴香港人咩屌

支那人係仆街
香港人其實都唔好得去邊